## بەشداربوون
ئەگەر دەتانهەوێ لە نووسینی کۆدەکانی ئاڵەکۆک‌دا بەشداربن، دەبێ ئەو هەنگاوانەی خوارەوە بپێون:
1. بچنە [لاپەڕەی گیت‌هاب‌ی ئاڵەکۆک](https://github.com/allekok/www.allekok.com) و ئەم پڕۆژەیە `Fork` بکەن.
2. ئەم پڕۆژەی فۆڕک‌و کردووە بۆسەر لاپەڕەی خۆتان، ‍`Clone`ی بکەن بۆ سەر کامپیوتێڕەکەتان.
3. `Branch`ێک ساز بکەن بە نێوێک کە نیشان‌دەری گۆڕانکاریەکەو بێت.
4. گۆڕانکاریەکان‌و بە ئەنجام بگەیێنن‌و ‍`commit`یان بکەن.
5. گۆڕانکاریەکان‌و بنێرن بۆ گیت‌هاب. (`push`)
6. `Pull Request`ێک بکەنەوە.
7. سەبرو هەبێ تا پێداچوونەوە بە کۆدەکان‌دا بکەین. ئەگەر کێشەیەک نەبوو کۆدەکەو وەردەگرین. 
ئەگەریش کێشەیەک هەبوو پێتان ڕادەگەیێنین.
## نموونە
```bash
# First, fork 'www.allekok.com' repository
$ git clone https://github.com/your_username/www.allekok.com
$ cd www.allekok.com
$ git branch 'your_branch_name'
$ git checkout 'your_branch_name'
$ git add -p
$ git commit
$ git push origin your_branch_name
# Create a pull request
# Done. thank you!
```

زۆرسپاس بۆ یارمەتی‌تان. ئەگەر پرسیارێک‌و هەیە بیپرسن.
